！！呼籲 ！！ 今晚條路每個人都睇清楚點接

太多內街 大家要記住跟返google map黎連
由其一d本身就唔多人既站 依家唔想見到係個別一兩個站好多人但係有d站就斷左

集合地點 .......報名人數 預計需要人數 尚欠人數百分比
鑽石山 C 出口 ... 920 ....... 1200 ........ -23.33%
黃大仙 A 出口 ... 1218 ..... 1100 ......... 10.73%
樂富 A 出口 ....... 713 ....... 1950 ........ -63.44%

太多人既站就好難夾到向晒同一方向 大家記住唔好亂開新隊
太多人出唔到既真係be water 轉去其他地鐵站

到時實時睇tg group

最終跟返住香港之路個map

推

香港之路
____

十連1

十連2

十連3

十連4

十連5

十連6

幫推

十連7

再十連1

lm

再十連2

示威者要小心啲，因為藍／紅絲帶同差狗唔會咁有禮貌…
========
咁都無200000個簽名？

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

屌你推唔郁既

琴日係樂富一條友派左三百張傳單
希望有用

好驚唔夠人接唔到

PUSH

照咁睇落樂富轉出九龍塘依家好易斷
本身無人 黃大仙過去又太多分路

人多咪沿路行去其他站囉

依家就係驚到時 人太多無跟原本條路去接

有無人開唔到map

推！！！

721 811

push

唔駛行啦，搵個位中間攝入去，人鏈咪自動去兩邊行

好重要

Pish

推e water 去番少人嘅站

香港之路個map睇唔到既

龍翔直上廣播道落bu應該最近 但係果度都要好多人

宜架咩站要人？

推呀

鑽石山站見

其實到時執生

首先 出左嚟先

死link

Push

香港啲仆街路係幾難連

8.23 7pm 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

請問而家邊個站最需要人？

加油

Tui

自膠貼錯link

推推推

Up

sor9 貼錯link

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

823人鏈

G09. 樂富 A 出口 713 1950 -63.44%

G11. 石硤尾 A 出口 466 1800 -74.11%

R14. 星光大道 李小龍銅像 563 2100 -73.19%

823hk way

樂富去九龍塘呢段可能係成條鏈嘅關鍵
唔夠人報名，加上條路線又長又多路口
搞得掂呢關嘅話綠線就好大機會成功

幫手推post

pish

721 推推推

今晚見呀

啱啱post上facebook講， 好多朋友留言話完全唔知有呢件事。

個google map條link 是咪唔work

推 今晚見

下面條link 開唔到

[quote]太多內街 大家要記住跟返google map黎連
由其一d本身就唔多人既站 依家唔想見到係個別一兩個站好多人但係有d站就斷左

集合地點 .......報名人數 預計需要人數 尚欠人數百分比
鑽石山 C 出口 ... 920 ....... 1200 ........ -23.33%
黃大仙 A 出口 ... 1218 ..... 1100 ......... 10.73%
樂富 A 出口 ....... 713 ....... 1950 ........ -63.44%

太多人既站就好難夾到向晒同一方向 大家記住唔好亂開新隊
太多人出唔到既真係be water 轉去其他地鐵站

到時實時睇tg group

最終跟返住香港之路個map

自膠貼錯左

今晚見啦

824

BU無人john樂富？

加油呀，823人鏈

今日人鏈 聽日觀塘 推

貼返條map link

可以用 HKmap.live 去協調

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［突發］：《香港人》首歌咁正點可以淨係得中文版？

推post 既本身貼返條map link

推,帶定手套了

點報名嫁 可唔可以報返2個荃灣

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足

一陣JOIN R14 星光大道 李小龍銅像

等緊嘅時候記住叫埋路過嘅其他人一齊人鏈

黃大仙會唔會有手足黎到樂富

個googlemap link 停左？

推post 既本身貼返條map link

G09. 樂富 A 出口 713 1950 -63.44%

G11. 石硤尾 A 出口 466 1800 -74.11%

R14. 星光大道 李小龍銅像 563 2100 -73.19%

晏啲開post講下現場情況啊 睇下邊度小人
Btw sogo宜家門外有兩架狗車
係我諗多咗？

極反智！關於9月2中學生罷課！

唔係唔出馬路咩

自膠貼錯 睇#159個條

推多次

推啊

睇清楚邊條行人路去接

Pp

PUSH!!!!!

Pishhhhh

最驚去晒樂富變相黃大仙唔夠人接

各位手足今晚忍一忍唔好玩laser pen
而家D狗見到有光就乘機驅散

到時tg group be water

想去鑽石山嗰條 而家爆人未？

18:15定19:00集合?

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

如果去 去邊個最好

今晚不斷叫口號增加士氣 唔好搞到嘉年華 自己圍威喂 一係就冇目的為咗拖手仔目標一致 對準政權
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港人 打不死

第五頁 #116

建議去番自己熟悉的區域

一定會亂

823人鍊

map睇唔到

推到大西北睇到

馬路位點算？

全部人睇路

up

食埋野過嚟

原post好似係話
綠燈出 紅燈返去

推爆佢

開唔到啊

今年唔係嘉年華無人唱今天我嘅我裸跑又點話

跟呢條

823 824 825 831

Oish

LM

返工嚟唔到 大家加油 利申前線

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

今晚7點人鏈 要人！

推 一個都不能少呀

過馬路點連？

823死線+人鏈
824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷

721 811
記住當時嘅憤怒 唔好習慣

冇咩時間追po, 想請問邊度睇邊區唔夠人？

係咪去屋企附近嘅地鐵站就得？

推推推推

可參考

邊度最缺人

今晚唔係嘉年華先算
已經有人叫緊一齊唱歌

收到

係唔係要報名先？

推，今日感冒瘋狂流鼻水，會消好毒先落嚟，希望巴絲唔好嫌棄我一陣見

唔洗報名，去就得

721

個地圖係咪開唔到

開新個條

唔洗報名，人到就得

油麻地站好多人

唔識

一陣見

G09. 樂富 A 出口 713 1950 -63.44%

G11. 石硤尾 A 出口 466 1800 -74.11%

R14. 星光大道 李小龍銅像 563 2100 -73.19%

紫色條海係點連

沿途有冇糾察安排？

邊度報名啊

你去就得

搵人來回搭船

有d位係咪一定要落馬路阻到交通?

大家出左發未

觀塘巴 收工就黎
觀塘爆 我就沿人鏈行

其他區無得講
樂富同石峽尾附近有兩間大學咁近

咁都call 動員唔夠人其實果兩間大學醜唔醜
動員能力咁差, 降grade 落中學算啦

浸中, 城中
醜死怪

係九龍灣冇人 轉去樂福

原post講法 綠燈出 紅燈返上行人路

Ok樂富見

讀間U未必住個邊既

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk
[img]

我都係!!

樂富個樂富廣場點解要咁樣穿過去，勁怪

玩死人咩隔幾分鐘就郁一郁，人手又唔係話太充足，不如直接企兩邊算喇

點解開唔到個地圖？

請問拖手仔要著咩色衫

夾埋幾十幢hall 係果頭喎

無dress code

上左地鐵 人鏈見

石硤尾見啦巴打們

港島邊到唔夠人？

報告 大西北出緊星光大道

側魚沖側魚沖

油塘站有人？

有冇新嘅意向數字？

荃灣有十零個係地鐵站集合緊

tui

see you all later

721
811

觀塘係咪夠人 係觀塘嘅係咪去牛頭角填窿好d？

加油💪🏽

希望去到中環果度

油塘多中國人
仲有休班狗

係 向牛頭角九龍灣發展

油塘便衣搜身

筲箕灣巴士總站位有一堆插中國旗既的士狗

蠢咗 冇著黑衫

岩岩係牛頭角收工 已經見有d黑口罩出現等緊

香港之路

攤

等緊

有冇人單拖去
利申被放飛機
然後對女狗侮辱女性心有不憤
良心過唔去要岀黎

推，唔好去錯街口！

推！

今日一定要夠人
只要夠人就可以睇人找數
冇錯，我最鍾意人睇人找數，我係仆街

要過馬路既黑搞

好似彌敦道咁

大家投左票就去番自己果道，唔係好似雷動計劃咁架喇

金鐘咩環境？

其實罷工罷一兩日係無用

粉嶺人 出緊樂富

單機我當你去邊都ok
請考慮以下地點
G09. 樂富 A 出口 713 1950 -63.44%
G11. 石硤尾 A 出口 466 1800 -74.11%
R14. 星光大道 李小龍銅像 563 2100 -73.19%

我都係不過屋企樓下就係條鏈

加一

Same平時打交自己一個唔覺有啲咩 今次驚過平時

頂我都係！！！

手足去緊邊

自己一個去緊荔枝角

特登帶左卡板仔一牌等我唔會拖到扯旗

塊

推！加油！

狂推

我雖然紅面但我唔怕醜

人鏈經過警署的話請保持冷靜
唔好俾警察有籍口破壞

😡

唸緊cwb好定深水埗好 定石硤尾好定尖沙咀好 選擇困難啊

我見樂褲唔夠人 去緊了

美孚夠人拿？

九龍塘F出口 開始多人 目測大多係上年紀嘅黑衫

823

準備去拖囡囡喇

人呢

記住個原則

不受傷 不被捕 鬥長命

人鏈未必組到咁長 但可改善 勿洩氣

人鏈！

P仔

加油呀推推推

地圖睇唔到

我都係
你並不孤單

我都係 出到黎就係同路人

我都係得一個
而家起公司等夠鐘就落去

ocamp 掛

筲箕灣東大街有好多的士車頂插住支國旗

我準備單拖去星光

我一家大小共五口去緊荃灣站

决定唔帶口罩

樂富gogogo

你唔好咁..我都係

等陣去九龍塘食完飯，剛好可以join

觀塘好多人

有無人skm!

Thanksssss

Quote錯thanksss

有！
但未食飯

一個去去樂富幫手

其實搭車行入少少係咪咁難⋯
香港人
.
.
.

加油

請問依家邊區唔夠人？

612 721 811

彩虹A出口上小巴站！ ！ ！

tui

辛苦晒各位手足
好清晰

推呀！快啲出黎啦咁多位手兄

大窩口要人

鑽石山開始多人

係地面定係點？

去緊樂富！

中環皇后象廣場 現場：人數唔多，如果手拖手都去唔到環球廣場，請巴打快來

葵興唔夠人

美孚定茘景?

許可的話去最缺人嘅地方

頂住
好快出黎

咩黃雨一號波睇到r曬頭
講番夠唔夠人 爭幾多人咪仲清晰